從來社會就冇降溫，政府完全冇贏過，根本啲人亂帶風向

就係啲風太多，啲人就要諗計搞新野去對抗